最近睇緊邊套韓劇? 【19】

呢排NETFLIX好多韓劇上,正
今晚RUN ON,中意任時完,希望同申世景有火花

申世炅趕客

係咪冇人睇日與夜了佬味南宮

你覺得好唔好睇

睇live嗰陣覺得麻麻 但睇第二次再有埋中字就覺得唔差

仲睇緊start up

棄啦

用緊1.5速睇

有志平用0.5
其他用3x啦

佢真係得個樣靚

其他全skip啦
利申：16集睇哂冇乜skip過

岩岩睇完RUN ON,暫時第一集麻麻,個頭開得唔係好吸引

想睇但見有雪炫卻步左

LM

演技認真麻麻

有份欺凌mina

爭d唔記得

驅魔麵館

睇女神先

對腳好屈機

知唔知邊度有得睇驅魔麵館漫畫 中韓都得

有睇 只希望個編劇埋到尾

好爛？

kairos其實都幾好睇點解收視咁低

[member]睇漫畫明明覺得書竣正啲 但劇入面修豪太正#wet#lm2 即刻跳船變左修豪派[/member]

漫畫書竣超似got7 JB
修豪真係點睇都好靚仔

我覺得似權玄彬

睇左套手工愛情

又唔係 套劇我覺得主要有兩類元素 懸疑+超能力

推理嚟講 主線係見到 但內容暫時有啲鬆散 再加超能力令到劇情發展有啲奇怪

超能力嚟講 就仲未見主角有乜特別

但其實鍾意睇呢班演員嘅話 要睇落去又唔係話難事嚟 套劇暫時都ok

應該係南宮珉係有 但實際都未知係乜

書竣劇入面暫時冇咩討好嘅地方

可能真係年紀大，見d劇鋪幾集都未知講咩就會棄

對老母好 好好奇到底會點樣改書竣周京條線

VIU多數幾點先會出女神降臨第四集?

之前第2集等到4點到未出

咁訓覺算

今集女神有惠允

端午

愛我的間諜

3點幾4點 d上線網會update

我覺得佢好靚女，呢套係我第一次睇佢既劇第一集覺得佢做得一般般
睇佢YouTube 好似私底下個人仲吸引

我都覺得佢好靚
套野就真係一般般

佢d戲好似不嬲都麻麻？

印象中佢成日都整死男主角

可能好似繼承者們咁
去到中段由壞男人變可憐暖男

第一次睇佢d劇
見有任時完又係Netflix上咪開黎睇吓
Btw岩睇完第二集進展幾快

文佳瑛原來德國出世識講德文
睇佢之前套綜藝先知

yes

睇完2集，3個主角性格都怪怪哋，幾得意，可以繼續追

其實佢個樣完全係高材生feel

票房毒藥 演技咁多年都冇進步過
但係每套劇既男主角都係男神
仲要keep住有劇拍做女主角

男神收割機

睇D YOUTUBE片講佢份人幾好,所以KEEP住有人搵佢拍

依套劇個節奏同拍攝手法好唔同 唔知點影容
但會KEEP住睇

套劇都怪怪的不過又睇晒,今集好似好左少少
申世景似拍劇為名溝仔
呢2集都剩係睇任時完申世景,如果麻麻男女主既應該唔駛開

線上網出左女神第4集中字

個客串彩蛋幾正

同埋大波

一開始認錯左女主係dia 彩娟 化完之後撞樣撞到

睇天氣好的話覺得佢勁BITCH睇完女神覺得佢好正,FOLLOW埋IG

唔似同JOY就有少少似

都係咁夜出嘅話睇黃VIU啦

Sweet home幾點有得睇

韓劇通常10點就有

睇完兩隻
兩位主角演技麻麻
感情位完全唔到喉
加上劇本都好一般
好似怪怪地嘅感覺喺因為套嘢仲未搵到條主線
同埋有啲似青春記錄

*集

如果係一次過出晒嘅好似係晏晝6點有得睇

會一次過出哂咁正？

netflix 自家製 唔係跟電視台播嘅通常都係一次過出晒

蘋果寫左今日4點會上哂

正呀

真係似 但肥災肥d

女神降臨

書俊好似李準基

修豪神好靚仔呀

黃仁燁/白經呢啲壞男人好型

又要等一星期先有女神睇

覺得已經冇佢最神果陣咁靚仔

好似比之前腫左小小
有啲似李敏鎬果d易腫體質

Sweet home有得睇啦

完全係睇佢兩個靚仔靚女，其他skip得

女神on99無離頭又幾正 一次煲兩集超爽

睇左第一集 已經好緊湊

Sweet home有精神病女二

佢好似係操肌練大隻 但佢瘦瘦地仲好睇

女神改到同漫畫有多情節都唔同
最大分別係明明姜秀貞係個bitch
劇變咗個正義之士

yes 幾cute

女神降臨同原著差好遠

想知sweet home後面恐唔恐怖
Ps睇完第二集已經有啲驚

唔恐怖 係啲劇情幾緊湊
利伸唔睇恐怖片都接受到

可能之後會邪惡化呢

想搵番一套韓劇
係同三豐百貨事情有關（唔係只是相愛的關係）

大概係講女主角原平要佢商場交收d偶像野
臨時要去拍拖所以搵阿妹搵手去
結果商場倒塌妹妹死咗
女主角極內疚etc

應該幾近期嘅

跪求幫手

你地去咩網睇gimmy喪彈釣魚網

早排viu播過嗰套偉大的Show？

係多情

終於明白大家講start up有幾爛
我岩岩睇覺得唔錯，但中途真係愈來愈走下坡
未睇過一套係男二正過男一咁多

第一次睇到男女主就要飛
有興趣睇多啲宣虎嘅話 可以稍移玉步去隔離po繼續傾

start up可否重來

想問點解《喜歡的話請響鈴》咁耐都未出第二季？

下年八月

我屌⋯搞乜咁耐架

好似係本來今年8月上
然後支那肺炎

我已經立即follow佢ig
佢好正，愈睇愈正

因為佢我追埋兩天一夜 佢好有綜藝感 冇演員包袱 玩得好放

好睇？
又係宋康做

黃仁燁越睇越靚仔

睇車銀優係視覺享受
可惜佢啲戲

感覺秀貞會因為修豪鍾意朱靜
同埋學業壓力大而黑化

把聲都好好聽 好鐘意睇佢同林周京互串

ching有冇咁誇張
start up仲悶過任意依戀??
利申 未睇start up 睇哂任意依戀

啱呀 書竣影左朱靜既伏相係咁笑
跟住朱靜又影返佢揸電單車
本身漫畫都好鍾意書竣

廁所講個句對白,應該準備黑化

麵館無開頭咁感人,但而架好緊張刺激好好睇
麵館新車係唔係贊助而架咁好收視

哲仁個女主角都幾好戲

唔係悶咁簡單
係睇到好嬲

再演呢類真係有少少悶 江南美人已經係呢類
靚仔都搞唔掂

聽講今日嗰集實時收視上到12點幾

我覺得愈睇愈心寒 啲畫面唔恐怖但啲人真係好恐怖

人比惡鬼更醜陋句野好似出現左幾次,結局唔知會唔會咁呢

哲仁好好睇 頭兩集笑得好開心
點解仲未出第三集！！！
Btw個男主原來係愛的迫降個男二，扎起晒啲頭髮認唔出

棒球大聯盟好睇 南宮珉啲戲好掂

好癲喎ocn 都上到12

佢好似以前既李準基隻眼靚到不得了

申惠善不嬲都好戲
睇佢套雖30但仍17
真係扮到17歲個種心境出黎

好睇

回到18歲已經留意佢
為咗佢而睇女神降臨

本來以為係無厘頭搞笑既劇
點知原來係宮庭劇

希望唔好又係一套老土宮庭劇
其實韓版太子妃升職記個朵係點黎 除左個concept都係男人穿越左做皇后之外 應該係兩個完全唔同既故事黎同埋大家覺得套劇會唔會冇愛情成分

@韓國me2day

【Theqoo】收視率節節攀升的OCN週末劇《驚奇的傳聞》，今晚繼續死守本放！

集數 全國 / 首都圈
01 2.702 / 3.167
02 4.350 / 4.145
03 5.329 / 5.798
04 6.724 / 6.370
05 6.060 / 6.695
06 7.654 / 7.364
07 7.721 / 7.331

有冇人有睇hush

@鳳凰天使TSKS

12月19日晚週末劇收視率（全國）
KBS2《#Oh！三光別墅！ #》（主演：#李章宇#、#秦基週#、#金知妍#、#錢忍和#）第27集、第27集：24.1%、30.3%（-6.2、-2.6）
SBS《#蛟龍飛天#》（主演：#權相佑#）停播
tvN《#哲人王后#》（主演：#申惠善#、#金正賢#、#裴宗玉#）第3集：9.0%（+0.2）
ONC《#驚奇的傳聞#》（主演：#趙炳奎#、#劉俊相#、#金世正#）第7集：7.7%（+0.0）
tv朝鮮《#復仇吧#》（主演：#金莎朗#、#尹賢旻#、#柳善#）第9集上、第9集下：2.3%、2.8%（+0.8、+0.8）
JTBC《#HUSH#》（主演：#黃政民#、#林允兒#、#樸浩山#）第4集：2.3%（-0.6）

真係好睇到癲

有機會有本身素容都鐘意哲宗
不過都要睇後面發展宜家no touch

睇左一集 唔係好岩睇
允兒戲份好小

我都認唔到
古裝靚仔左

我都係啱啱睇完第二集暫時d劇情都ok 希望之後yoona戲份會多d啦

垃圾到飛左幾集
又係呢啲同鬼怪 ，乜乜酒店有乜分別
睇都睇到厭

無睇鬼怪 酒店我自己無咩太大感覺
btw口味唔同我覺得ok 收視都好似好勁 勁過個套start up 利申我都無睇start up

今集mama同御膳房嗰大廚好好笑

麵館好明顥就唔係偏愛情
點樣同鬼怪酒店一樣

鬼怪同hotel de luna我都睇到一半棄咗，反而呢套追得好貼
個人感覺前兩套都係sell溫馨同loveline比較多，啲劇情好拖
但麵館打鬥比較多，仲要係真打好好睇同埋佢做到個中心思想係人其實比惡鬼更恐怖，新嗰兩三集睇到好心寒
我初初睇trailer都覺得又係講鬼呀？悶唔悶啲
但開咗就覺得真係好好睇

不過第一集啲打鬥真係爭少少 啲特技又衰 之後啲角色開始有發揮 全部都好好戲

笑撚死 你有睇咩真係

零巴
有冇睇sweet home?

麵館啲action scene 好正
尋日一次過睇哂7集再睇佢地上認哥
世正話啲打鬥戲真人上 拍咗5個月

其實覺得套劇第一集後半就入正路已經好抵讚有啲會好拖 同埋佢每一集都有打鬥啲看點 好睇

我覺得第一集當係俾套劇介紹角色同設定 之後先嚟料

我覺得呢套勁係勁在有溫馨 (男主同公公婆婆 男主同兩個死黨）有打鬥 有捉鬼 有心寒 所有嘢唔會好夾硬 係smooth咁講故事
仲要故事線唔係tvb嗰啲你估到嘅劇情 真係要諗 同埋鋪排得幾好

動作戲好好多

What

企得穩

我反而好奇 韓劇唔係興邊拍邊播咩 但世正又好似話已經拍完

收視又高咗

麵館已經拍好晒？見佢下星期停播

無呀 無乜興趣
同埋唔想開咁多套劇
但有可能會開宮劇黎笑下

你講個兩套我都睇哂同好鐘意
但睇唔出似囉

追開相佑oppa飛天龍
上星期已經播少左一集
今個星期又停播？？
玩野咩已經冇野好睇啦

佢拍劇嗰拍檔醉駕 製作組要剪晒條友啲鏡頭
同埋李政宰好似會補上拍埋淨低嘅集數
停播三個星期 1月先播返

我咁岩頭先都Google左

估唔到呀叔個樣咁正義但醉駕

仲有想講冇佢地2個一齊kai會唔好笑
不過真係冇辦法，累街坊

睇到#7 幾正

醉駕真係唔得

德魯納比人吹脹左
我基本上拖住黎睇

德魯納係睇iu fashion show 但d小故事幾好睇同OST好好聽 同埋發掘左李到晛科幻劇黎講中等啦不過不失

成套劇最好睇係康美娜同PO條線
個殺人犯都拖左好多集
李到峴睇雖30個陣已經覺得佢好靚仔

係咪講記者正義
想睇 但通常都好悶

18again好唔錯

3017佢個角色都幾茄呢啡下
同另外嗰個frd太大對比

我都係啱啱睇左2集暫時都未覺悶

Iu同珍九真係無cp 感完全係姐姐同細佬咁
李到峴個陣睇已經覺得佢幾有potential 依家上位勁快

靚仔又好戲
已經可以上位啦
睇好佢遲啲爆紅

唔係好明點解佢要入樂華

仲要演技好
18夠大叔格 而家套sweet home又冇令人失望 好入戲 聽講係同酒店差唔多時期拍 兩套角色差別勁大但都做得好

真鐘意iu同ldh 條line多啲

安孝燮

有冇人有睇千萬別跟那個男人交往 題材幾有趣 睇咗一集覺得ok 但想知後面拖唔拖

睇完sweet home覺得宋江都幾靚仔
有d似靚仔d既陸星材

第一間公司？可能為左盡快出道

佢可塑性幾高
3017扮中學雞
Sweet home成熟阿哥

佢都算童顏做學生都冇乜違和感
18again做埋大叔

一日追晒驅魔
live左後悔了
又要每個星期追
希望唔好停播

下星期就停播

咁啱下星期停播要下年先有九,十集

之前睇喜歡的話請響鈴已經覺得佢好正
不過下年先有第2季⋯

雖然上面有巴打覆左韓文麵館漫畫link
想問有冇中文韓漫網可以睇到麵館
想追住漫畫先
第一次睇韓漫伸手黨唔好意思

我鐘意李陣郁oppa
睇voice 1個陣鐘意左佢
好有佬味又型

屌阿臣最尾個shot 好猙獰
咁緊張要等到出年

對唔住錯post

3個男主都正

李到晛好靚仔好qq
冇睇酒店所以18again先識佢
啲溫柔男情節同鏡頭已中箭

竟然

估唔到樂華禁好彩簽咗佢，希望佢完約就唔好續約啦

紅咗 盡快走

真
酒店真係睇IU同埋 d OST好正

個男主角做左驅魔隊，雖然唔係偏愛情，但又係呢啲鬼鬼怪怪，韓國一年總會出幾套

屌你都廢事
外國咪又係一年幾套呢啲題材

條友引戰 唔駛理佢

agger 真係好有黑社會大佬嗰種佬味

btw李陣郁應該係voice 2 3

次次睇申惠善都會留意佢條眉

係 笑撚死

演員應該簽番演員公司啦
李到現應該試埋電影，佢演技真心唔錯

搭單問周圍都搵唔到中譯漫
絲打知唔知邊到有得睇？

係喎記錯

Voice 1呀叔其實都好型
但好耐冇見過佢已經冇乜記憶了

佢下一套劇又同sweet home個阿妹合作
仲好似做情侶

希望會有感情線

Voice專係揾啲型佬做男主角
聽講Voice 4會係宋承憲

唔係掛
雖然好鐘意睇宋承憲做戲
但好似同上2代既男主唔同感覺
你唔覺咩

宋承憲做個啲時認真時搞笑（即係好似偉大的show/players個鐘角色match啲）
Voice好似要100%認真咁

不過都期待！

@鳳凰天使TSKS

12月20日晚週末劇收視率（全國）
KBS《#Oh！三光別墅！ #》（主演：#李章宇#、#秦基週#、#金知妍#、#錢忍和#）第28集上、第28集下：29.8%、32.6%（+5.7、+2.3）
tvN《#哲人王后#》（主演：#申惠善#、#金正賢#、#裴宗玉#）第4集：10.4%（+1.4）
OCN《#驚奇的傳聞#》（主演：#趙炳奎#、#劉俊相#、#金世正#）第8集：9.3%（+1.6）
tv朝鮮《#復仇吧#》（主演：#金莎朗#、#尹賢旻#、#柳善#）：停播

點解D長篇劇多人睇到咁

睇緊雖然精神病
徐睿知好撚正
真心好想佢同金秀賢一齊

@哎一股清流

【theqoo】《哲仁王后》(韓版太子妃升職記)收視率趨勢
第一集8.0%→第4集10.4%

申惠善金正賢演技都不錯，申惠善從N番小配角做起磨煉演技，現在可以獨當一面真的了不起。

佢地睇落幾襯
金秀賢出名塊面細 估唔到徐睿知仲細d

其實佢地幾似樣

真,徐睿知仲要簽左金秀賢間公司

依D叫夫妻相

睇金秀賢前幾套劇都無話同邊個特別襯 一拍落徐睿知到就有feel

佢地勁似一攻一受

愛回家d fd

咪臭係，全世界既劇唔係鬼怪zombie time travel警匪一年出幾套，所以我唔撚睇剩係上連登

@JYP毒唯瓜

【theqoo】瘋狂飆升的《驚奇的傳聞》收視率趨勢
全國/首都圈
1-2.702 / 3.167
2-4.350 / 4.145
3-5.329 / 5.798
4-6.724 / 6.370
5-6.060 / 6.695
6-7.654 / 7.364
7-7.721 / 7.331
8-9.302 / 8.963 （最新）

@鳳凰天使TSKS

#五月的青春# #海外劇安利# 李到晛超話高敏詩超話#李相二# #琴世祿# 演員李到晛、高敏詩、李相二、琴世祿確認出演KBS新劇《五月的青春》。該劇以1980年5月為背景，在歷史的漩渦中，講述瞭如命運般陷入彼此的希泰(李到晛 飾)與明熙(高敏詩 飾)之間傷感的愛情故事。由《監獄醫生》的共同導演宋閔燁執導，《SPY》的李江編劇執筆。以2021年上半年播出為目標製作中。

@米兔的韓流生活

【日刊體育獨家】[金宣虎將出演tvN新劇！ ]21日，據日刊體育獨家報導，某電視劇局相關人士在接受采訪時表示："金宣虎將出演明年播出的tvN電視劇《洪班長》（暫定名）的主人公。"

該劇是改編自2004年上映的電影《我的百事通男友洪班長》的作品。在某海邊一個小村莊開牙科醫院的都市女醫生和負責小區所有工作的每小時工資8720韓元的萬能洪班長展開了一場萬有引力羅曼史。

金宣虎將在劇中飾演洪鬥植（音譯）。他是無論在哪裡，只要有人發生什麼事，一定會出現的"小區英雄"。從3歲的小孩到80多歲的老奶奶，都公平地經常說平語，被稱為太平洋級"管閒事"。他是無論做什麼工作都只收最低工資的"自由族"，他的5年行踪有著各種傳聞。將於明年上半年在tvN播出。

電視台反應好有趣

九轉迴香入面佢好型 對眼識放電
之前netflix有但下左架

sweet home佢地係兩兄妹

哲仁皇后咁高收視 不過申惠善同迫降男二係幾好戲

早播過其他劇多人睇好多
三光係兩天一夜同超回中間個時間播
同埋都真係幾好睇

仲有愈後開始愈悶
以為有大boss點知比人秒左

第一次睇3017完全無發覺佢同安孝燮係入面
第2次先發現

睇緊驅魔

諗住再睇哲仁皇后
九尾狐
Sweet home

女神降臨個京東置入好撚嘔心，勁大個紅色箱娘到

真

哲仁破10 Sweet Home準備破10

兩位塊面都細到痴線 睇落好襯

有無邊套推薦 以前亞視睇過套唔錯

PR好正

自嗨鍋PPL先係最嘔心

Sweet home唔係得Netflix播咋咩

記得之前鄭雨盛俾班小粉紅攻擊

佢like左金義聖撐港d post

但突然間轉人會唔會好奇怪
準備睇

睇下編劇點寫

本身打算睇，但睇下編劇點寫落去先

最中意都係李陣郁

打咗個突

整左容

咦 reveluv

我之前睇3017已經覺得安幾靚仔
睇完金師傅再翻睇3017

不過呢套好似真係無中譯

啱啱開左run on 又係類似勵志愛情劇 頭兩集少少悶
不過任時完真係好正

Sweet home啦
十集上哂一次過就睇哂

其實想睇但唔敢開因為好少睇開恐怖片
想問下係咪好恐怖

真係唔恐怖 放心

開咗哲仁皇后睇 暫時都幾正好搞笑
申惠善啲戲真係幾好 好有麻甩feel

好！
正年假好多野睇
仲有日本個邊既愛麗絲
我可以唔洗出門口了

聽日有penthouse同kairos好期待
kairos要打大佬大結局了

真 年尾多咗野睇
追緊女神 哲仁 同 麵館
仲有Netflix 有栖 同sweet home
可以睇到下年

kairos 越睇就越冇耐性
依家都係為咗完成佢而睇

好矮

哲仁入面有青春紀錄寶劍阿哥 都係好好笑
同埋又有寶劍嗰ex

麵館已經比我睇到最新要等下年了

我覺得越睇越好睇喎
雖然中間係少少拖

上網google有好多網1點就出左中字

2021我最期待韓劇

薛仁雅成日做bitch

哲仁

想知麵館有無男豬同世正愛情線

覺得唔會有

佢係揀角色方面有啲差

佢啲戲真係不錯

希望無

感情線集中女士同金主

係
睇過咁多套最正係佢依對cp

覺得今年既cp中玄彬同孫藝珍最有火花
最冇cp感應該係朴敍俊金多美

唔知點解 朴敍俊都係同白珍熙最襯

玄彬同孫藝真劇內外都咁襯
無cp感點少得李敏鎬金高銀/ 南柱赫Suzy

朴敍俊同金智媛/ 朴敏英都幾襯

朴敏英都有小小細佬同家姐feel
但點都好過金多美

計漏左金高銀同李敏鎬

南柱赫Suzy外型都算襯既
係角色問題

因為睇左一集就棄左 遺忘左佢地

Uie嗰套 好似收視有50%

套梨泰院class睇咗兩集就冇睇落去
嗰兩集以為權娜拉先係女一

反而愛的迫降睇左幾集無睇 有d拖
梨泰院頭10集ok 最後幾集就拖戲拖到爆 但都捱埋佢就算

好多人都咁講

哲仁王后
唐衣look好好睇

愛的迫降劇情冇咩特別
主要睇男女主對手戲
仲有班配角北韓大媽同果幾個士兵都幾好笑

睇睇下the king覺得佢地幾襯係咪得我一個

結過一次了幾好睇

前半段係北韓既情節都幾有趣
後半段係南韓就係一般韓劇劇情 加 大量植入式炸雞/subway 廣告

J死我

後尾啲時間線係冇前面咁簡單易明 但係整體劇本真係唔錯 真心覺得咁低收視好可惜

哲仁皇后收視破10

我以為16先完

暗行御史暫時還可以
劇組幾有心 用繁體字

佢著唐衣好好睇

金秀賢同徐睿知都唔錯

都市男女愛情法原來一集得30分鐘
第一集麻麻地

岩岩睇完 都幾無聊

係咁問答

同你一樣

迫降係劇情整體比較大路同老土
梨泰院係頭幾集好睇 中後段變得好垃圾

同start up一樣囉
明明講奮鬥
最後講點爭女仲要同隻豬頭一齊（sor佢真係好撚樣衰）
文不對題

梨泰院睇到第十集就棄咗

迫降都係睇男女主角啲chemistry

梨泰院睇曬，最後個幾集女主個智商急速下降

同埋總係覺得男主係因為感激先同女主一齊

同埋女主個人設係好靚女
但金多美真係好普通樣 仲成日露個雙下巴出黎
好出戲

長髮仲更加頂唔順

完全認同彬珍兩條友快啲結婚

最好笑係竟然仲有咁多人ship緊李敏鎬金高銀係咁話佢兩個係真

聽講佢仲突登增肥拍

點解要增肥拍

迫降男女主啲火花我睇足一年
其實迫降最正係成班演員可以將一個超離地嘅劇情拍到令人忘記咗佢本身係一個冇可能發生嘅劇本 仲要有代入感 因為成班cast都勁好戲

係囉...
希望唔好係咁既方式拍到最後一集
呢套戲係咪冇係電視台播既...

姐姐麵館。

韓國描述人性醜惡真係好徹底，

生存喺香港俾極權欺壓已經好壓抑，睇依d劇真係睇到唔想睇

好似係 得kakao TV同Netflix

冇啊 淨係喺kakao tv同netflix 到播

好似modern family 咁 間唔中對住鏡頭講兩句都還好
但集集問答環節都咁長就麻麻地
純粹當睇下金智媛 孖辮頭好靚

佢兩個默契真係好好(果然係可以一齊喺外國行超市嘅好朋友)
睇花絮就知佢兩個排戲可以全自動波, 導演幾乎連討論嘅空間都冇

明明金智媛咁正 但太陽之後都似無咩接劇拍咁
三流同朴敘俊好正 但之前套阿斯達麻麻地
希望呢套會好啲啦 不過一集30半鐘唔多夠喉

有無咩韓劇推薦 唔洗用腦 類似女神降臨呢類

威基基

我的id 是江南美人

呢套勁好笑 集集都笑到痴線
另外Netflix 彩妍套因為初戀是第一次都輕輕鬆鬆

呢套只推頭8集 後半男二勁慘

哲仁王后個廣告cls

Kbs睇嚟好鐘意野豬 連續兩套都有野豬

但最後唔算輕鬆…

中間搵老母真係用左太多時間
搞到13/14集既節奏又突然快番

仲有冇人追緊Hush & 日與夜 ?
Hush劇情雖然仲係唔強，但都仲睇得落，而且我好中意d台詞，真係小人物每日既寫照

日與夜 就覺得有少少失望，到依家主線有但老實講唔係好大吸引力

on檔仲有睇緊姐姐麵館，暫時on檔最好
衝住金明洙仲唸緊開唔開埋暗行御史黎睇

她很漂亮

光洙 心裏的聲音

乜原來哲仁個王係威基基個男主角

呢套好睇

仲有好意思，有餘韻

好有

有咩CP感勁好既劇推介下
最好多甜,睇完神經病依加睇其他劇D CP都好似小O左D野咁

呢排會想推介 最佳愛情

10年前秘密花園~~玄彬,河智苑

諗緊睇觸及真心

當年睇來自星星的你都覺得好有cp感

睇....尷尬都痴線
睇睇下會笑

但全智賢拍落金秀賢到 有D似一對姐弟多過CP

真?
因為2個主角我都幾鍾意

我覺得可以接受
2個都咁好戲

好睇 sweet到癲 但睇左鬼怪既佢去先好睇呢套如果你未睇鬼怪既話

依樣真

真.....
毒撚睇到想拍拖

屌 笑左 梳

點解呢?
想知

真為真心嘅男女主係鬼怪嘅男女二
鬼怪入面佢哋好慘冇得一齊
觸及真心就好似圓滿咗佢哋咁

真係好似前世 今世咁

但會劇透架喎

但鬼怪條主線係超冇cp感既孔劉金高銀
父女戀咁

佢2個都真係適婚年齡

三流之路 朴敍俊 金智媛

睇過,但依套都幾正

孔劉 我仲停留緊佢個套上錯身

靠孔劉金高銀演技加持因為論故事我覺得副線好睇d

有冇人睇過韓版SUIT？覺得點？

我都好鍾意呢pair
劉寅娜嗲到

其實都唔錯
如果你無睇美牖的話
可以一戰

真 中間有幾集好鬼拖
拔唔拔把劍講左好多集
不過個結局真係好正好深刻

頭半係有啲悶
但係好欣賞佢個theme
5大主演嘅人物性格超突出
鬼怪因為忘不了而痛苦 陰間使者就調轉因為忘記了而痛苦
個主題好沉重但係當中又會加插使鬼cp打情罵俏或者連埋德華3個onon99嘅部分緩和氣氛
作為神劇係當之無愧

真 有d位我都係禁住手機睇
但個theme寫得幾好 神只係提出問題 但命運由4個主角自己選擇 同埋佢地係幾個主角就算撈埋一齊d對手戲都好有火花同埋好少韓劇睇完會有餘韻 呢套比到我

想下最近10年嘅話有冇邊套韓劇係必睇/喺你心目中值得推介？
PS：睇咗《德納納酒店》、《鬼怪》、《我的大叔》、《擁月》《樓閣皇世子》、《天空城堡》

請回答1988
未生
機智醫生生活
機智監獄生活

想問邊度有得睇hush ？
有冇1080p 繁中字？

標準回覆: 愛的迫降, 三流之路
愛得迫降請配合兩位主角之前合作服用, 明明角色係對立關係但唔知點解會覺得好襯

冷門啲九數少年金英光同慶收真我覺得cp感又係好強

金秘書 我的私生活 兩套男主都同朴敏英好有cp感sweet到漏

漏左沒愛嘅趙寅成同孔曉振

呢套真係必推 少有講精神病既劇
主角們演技好好 觀眾好易入戲

雲畫的月光

陽光先生

寶劍古裝J出血

暗行御史暫時幾好睇 似係查案劇加搞笑
金明洙古裝幾靚仔
不過我衝住權娜拉睇

睇左一半Sweethome 雖然cg少膠 有啲位都會嚇一嚇
等緊李到睍更多戲

我覺得佢既戲多過男主
重要有唔少發揮

無睇過漫,覺好多野好似無交代就跳左咁,同埋交人頭D劇情太刻意,有D場境有D角色根本唔駛死
我都係睇李到睍,佢呀妹睇睇下幾正

Kill me heal me
秘密花園

呀妹 同哮喘妹
好難選擇

日與夜 想棄了

原來女神個校長確診左

我覺得男主同Brahms男主金旻載好似樣,咁岩我又睇有栖,2位男主又係有D似樣

男主同好多人撞樣
陸星材+宋仲基+呂珍九

之前睇高旻示套電影魔女都唔覺佢咁正
我係呢2日先睇完SWEET HOME,睇睇下知道2兄妹下套做情侶

頂 襯唔襯呀

CP感勁好又甜既劇
1. 1%的可能性 (河錫辰 & 全昭旻)
2. 出師表 (朴成勳 & Nana)

CP感好又甜，但虐/苦情戲仲多既劇
1. 惡之花 (李準基 & 文彩元)
2. 善良的男人 (宋仲基 & 文彩元)
3. 豪傑春香 (2005年既劇，唔怕畫質差既可以睇， 韓彩英同在熙好襯)

冷門CP
1. 他們生活的世界 (雖然宋慧喬同玄斌都幾襯，但男二女二 導演同新人女演員 條線仲好睇)
2. 浪漫的體質 (全汝彬同佢前男友 條線唔差，但我更加中意 佢同 導演果條多d - 雖然導演係特別出演唔多戲份，但佢2個既對手戲場場都正)

唔係主打愛情電視劇既cp
1. Sign (男主角一碌木咁但睇到佢對女主角既感情變化，最尾果2集真係喊死我！)
2. Live (中年夫婦CP, 仲要係姐弟戀先好玩)
3. 秘密森林 (完全冇愛情戲份，但每次互動都好好玩)

請回答1988一定要睇

辛苦曬你
Btw睇完精神病真係好失落

一口氣追秘密森林1,2，而家睇到2嘅第6集，覺得個劇本冇咩特別位，但係每個角色都打造得好立體，節奏同氣氛

個人覺得朴敏英同朴寶英拍啲戲都幾有cp感

大力女子都奉順 好膠但係好sweet

有冇人睇live on

諗起oh我的鬼神君 男女主瘋狂booboo

又吳海英，Eric x 徐玄振
金秘書為何那樣，朴敘俊 x 朴敏英
初次見面我愛你，金英光 x 秦基周
我的智能情人，尹賢旻(AR) x 高聖熙
機智醫生生活，所有CP

朴寶英太屈

好失望30分鐘都已經不斷分心

耀眼

Pinocchio

近排睇哲仁王后覺得申惠善做戲唔錯
之後開咗雖然30但仍17嚟睇
佢真心做得好好 做到17歲嗰種感覺出嚟

同你一樣！！

金秀賢同徐睿知依對太屈
依加睇返其他好似都無咁滿足

1988 signal 機智醫生生活 心目中top3

佢個樣好頂癮
想睇下30但17

僅此一次的愛情同埋死的讚美都好睇
唔係好睇得慣佢喺哲仁王后個角色

Kill me heal me睇咗
秘密花園好似好大路劇情？

係啊，但玄彬同河智苑好sweet

佢哲仁做得好麻甩但好好笑

佢做喜劇好正
她很漂亮做拜金女都好笑

netflix有

套劇輕唔輕鬆

輕鬆治癒劇

做鬼神大人果時，雖然係配角，但都好有發揮

真係好鬼正

老老豆豆, 唔係玄彬生得靚仔, 男主角根本係痴漢

應該係~~仲要勁幼稚~~其實係鍾意河智苑,好型

呀宮女都好靚
個雙下巴

Signal
Kill me heal me

【《驚奇的傳聞》第二季走向現實…明年9月開始製作，2022年上半年有望播出】

23日，據電視台相關人士透露，OCN《驚奇的傳聞》即將進入季播，正在聯繫主演團隊的經紀公司，確認日程安排。

相關人士接著說「由於在第一次製作階段沒有提及季播，所以製作團隊也考慮了各種因素，其中主要演員們的日程安排是最大的問題，所以提早進行了確認。第二季將從2021年9月開始製作，以2022年上半年播出為目標。」

仲有第二季

今季解晒啲主線 下季就咁捉下鬼

kairos已完

巨星柳白

主君的太陽

- Signal
神劇本超級好睇
唔好懸疑片既我都好鐘意
- 加油吧威基基
我心目中最搞笑既韓劇
- Miss Korea
睇果陣冇乜期望
但越睇越鐘意
唔係咩神劇但睇到好感動

呢套睇到惠子恢復記憶之後冇睇
驚喊得太犀利
停留返佢係少女惠子好似會開心啲

1%的可能性 甜到仆街

芝加哥打字機
秘密森林
www請輸入關鍵詞

仲諗住睇會點拍阿哥俾人賣去非洲, 原來編劇呃人

惠子救老豆果段我喊到仆街
唔敢再睇

女神有中字了

3017真係好好睇 申惠善啲喊戲真係好勁

暗行御使真心ok 本身做好心理準備係悶史劇諗住淨睇金明洙 但係劇情又ok 幾期待後面查案劇情
而且明洙真係好靚仔

第一集已經棄左
本身以為佢會好高汁拍住惡之花果隻

河伯的新娘好唔好睇？

冇睇過 但呢套好似係公認嘅垃圾

屌咁唔追了

爛

我覺得係扮野only
邊有咁多1033
最後女豬玩野BBQ個陣打左比男豬之後男豬聽左我嚇窒左一秒
玩9我弱小心靈

仆街唔記得加密求求當睇唔到

又睇

我都係前排追完呢套

機械人

我...我不是機械人呀

覺得個女主幾靚又好戲
但好似唔多人識咁

睇預告好似好精彩咁, 不過朴信惠嘅演技好難講....

女神新一集

佢其實都唔少劇
可以睇番最強送餐員

D預告信唔過

應該同漫畫版完全唔同故事

韓國人d口味真係好迷
18again 惡之花呢啲咁好睇都係收得嘛嘛

狐狸新娘星 一半的一半 評價都唔好

送餐員有金宣虎但睇咗一集就棄咗 覺得個題材太膠同埋對比起startup嘅金宣虎個人設真係差太遠
睇蔡秀彬嘅話個人中意狐狸新娘星多啲

新娘星睇到一半棄咗

咁都抵輸既
係呀 妹妹頭好襯佢

蔡秀彬之後每套都仆直，收視定口碑都好差唔知係佢手臭定D角色唔岩佢做

李帝勳啵 幾好戲架
不過我都覺得係爛爛地尾 靠路雲同個機場風景挨到尾
個頭拍到個機場真係勁靚個intro睇好多集都唔捨得飛 一開始個辦公室係望住個停機坪

新娘星最淨係記得佢魔改劇本，同最後攬住個替身

車今集演得都ok 我收貨

呢排先睇送餐員 輕輕鬆鬆幾好睇
金宣虎個人設後尾ok架
反而男主有啲太熱血太完美有啲我會飛住睇

可能冇觀眾緣

我有睇哂送餐員其實唔差

佢前排套the call都做得幾好丫
最尾令我聯想到tenet

曹承佑呢個髮型後生左好多好呆

今年最高討論度好似係夫妻的世界 韓國人最鍾意狗血劇情
雖然我明套劇想講咩但唔值得嘥時間睇開兩倍速都覺得慢
金喜愛係大卡司不過佢全程都係抱頭 掩面 崩潰樣

朴信惠麻麻喎呢套都........反而個魔女做得超級好

夫妻的世界睇左幾集 睇到好灰就無睇雖然韓素希幾正

邊套

韓素希

女二mvp邊有得比
獨立黎睇佢都做到種恐懼絕望感我收貨了

唔知點解覺得佢操完之後怪怪地咁
以前真係靚仔勁多

好似塊面肥左/腫左？

係 正面相特別明顯

南柱赫又係咁 操完後有小小走樣

南柱赫型咗

係咩 我覺得南柱赫係髮型出事多啲

睇start up覺得塊面大左咁
不過都可能關髮型事

點解出面D單獨韓劇POST仲多人過依到

第一次睇申惠善係3017
個陣佢扮低b妹似到我都有啲懷疑佢係咪只係望落樣大但其實只係得20幾歲

專post易傾d

Start up

睇startup小心輸身家

操完走樣點少得李敏鎬 出伍之後拍the king 塊面明顯腫左好多
不過側面加the king套衫 依然好睇

start up南柱赫個髮型幾顯老下 舉重妖精個頭岩睇好多

大家有冇啲輕鬆愛情片推介下
好似主君的太陽, 我的鬼神君之類
盡量唔好太側重懸疑同煸情
Sem break想放鬆下
舊啲都冇所謂

舉重妖精金福珠
大力女子都奉順
愛的迫降
偶然發現的一天
不是機械人啊
1%的可能性
三流之路

你睇前幾頁應該有介紹好多咁岩有巴打問cp感強既愛情劇
輕鬆大路都係金秘書 觸及真心呢d 唔洗帶腦睇

呢度大家一句起兩句止，多數都係推介邊套追得過，邊套伏

家姐戲份少，但我幾中意個角色，個角色都好鮮明又正
睇天氣好的話勁撚憎佢

屋塔房王世子
意外發現的一天
秘密花園
嫉妒的化身

之前睇two cops好鐘意佢
BTW 各位聖誕快樂

Sweet home

啱啱睇完上個po絲打推介嘅很便宜千里馬超市
笑到仆街估唔到金炳哲可以咁搞笑

女神出中字未

佢好搞笑

3017好好睇

超好睇 一日睇哂
睇睇下覺得梁世宗好似台灣youtuber 三原Japan個三原

已經輸晒，無再買

期待呢套，意外發現的一天勁鍾意路雲

有睇 好睇

女神降臨好似下個禮拜都停播

Idol嚟講路雲演技算幾ok

仆街，拖個手都要定格成5分鐘

想問下哲仁第4集 個宮女最尾遇到個男仔比手巾佢個首歌叫咩名阿

最近先翻睇完
開頭真係笑到仆街
但後來可能加集數
所以有啲悶
整體我覺得威基基都值得睇

白智英 像中槍一樣
총 맞은 것처럼

Thanks！
因為依首好似其他劇出現過

擁抱太陽的月亮真心好睇
金秀賢啲演技大爆發
反觀女主啲戲真係麻麻

睇左頭兩集
有少少悶
不過我諗我之後都會追埋落去

一開始睇男女主覺得冇咩cp感
劇情發展之下
睇睇下佢地都好襯

呢套係韓國收視好可惜
明明劇情都唔差
我每個星期都好期待新一集架

開左一集神劇signal睇 幾好睇
但再睇咁多呢d咁灰既劇 人都癲

voice仲有4拍極唔厭

奉煥啊~
已洗腦 又幾好聽

朴有天先正，可惜自甘墮落

帝國之子三位，時完，炯植、桐俊d戲都唔差，至少唔會睇到尷尬

好中意陽光先生，但香港好似冇咩人識

香港少人識真係相當可惜
套劇無論劇情、製作、演技都超班
三男二女每個都獨當一面

呢套真係幾好睇
不過好多人因為男女主年齡差太多所以棄左

見到好似歷史劇同年齡差驚悶

咩黎嫁

我不是機械人

估唔到金泰梨古裝都幾好睇

有冇人睇過訓南正音黃正音係咪都係好嘈

男女主演技好到會睇睇下唔記得左佢地爭成廿年

之前為咗南宮珉嘗試開第一集睇...真係好嘈

不過今年都睇咗兩套黃正音既劇 冇劇睇既話我會再挑戰下

Sweet Home算唔算韓劇

我就係睇到冇劇睇先走去開呢套
啱啱睇左頭兩集真係好嘈但南宮呢套劇造型勁撚正 唯有較細啲音量睇

浪漫的體質，全汝彬同導演超正！
呢套好好睇但收視又係好低

唉
（墮落前）見過真人勁靚仔 唉

岩岩睇到第6集 我覺得女豬齊陰果陣幾靚

去到第幾集自相認

仲要演技唔差成均館緋聞，王世子同three days都做得唔差可惜玩女玩出事

唔係你當佢咩劇

都幾後下

15集

粱世宗靚仔好多

好中意佢地三個 但三個都紅唔起咁

帝國之子頹到而家都仲俾韓國網民恥笑緊, 連埋黃光熙有4個成材已經好過好多idol
任時完同朴炯植直頭有實績, 一個票房過千萬人次, 另一個有jtbc高收視劇, 唔算紅唔起啦

都市男女愛情法
金智媛真係搭邊個都好睇

第一次睇佢做許炎以為佢sell樣
頂你做張格萊流眼淚嗰幾幕心痛到我癲
好撚正呀時完

睇完回到18，都算喺今年比較少有嘅完整作品，覺得每個角色個人物設計都幾飽滿，冇人設崩塌情況出現，同埋個個角色嘅演技都ok

睇完鐘意咗李到晛，覺得佢可以再紅，同埋個女都係

九數
三流

基本上請回答系列都

我自己覺得94太拖後段有啲啲悶

真係一年拍一套起兩套止唔知係自己唔接定咩
綜藝又唔上 冇食住個勢 好可惜
Visual top 演技又好 好想佢上到一線頭

我都覺94係三套入面最差

咁可以唔駛睇94

我覺得三套都值得睇
94最好笑我愛三千蒲

但垃圾係咁多個男主角入面最好戲嗰個

垃圾真係幾正

97幾好

三千浦同垃圾啲互動真係笑到gap gap聲

女神降臨好正

修豪神

Penthouse

雖30仍17
睇睇下追左落去

申惠善上身一樣 好屈

一日睇哂真心好睇

雖然佢每個動作都好chok 但真係咁靚仔做咩都好睇

王道

第二集

焦急的羅曼史
霸道總裁劇情 多甜唔洗用腦

有冇人有睇Run On

想問3017虐唔虐
琴晚睇完偶然發現的一天虐到我痴咗線
而家想搵啲甜嘢睇

我開始睇嗰陣有喊
因為女主好慘 男主又勁自責
如果你想睇甜嘅話有其他更好選擇

唔該絲打
我搵其他睇住先 唔想又睇劇睇到喊

唔虐 記得最尾幾集預告扮虐fake人

第一集少少虐啦 普通料姐不過
之後一直都好治癒

開頭同中間少少虐
但睇完會覺得治癒嘅劇
入面好多對白都好正能量

嘩屌 黃viu哲仁要俾錢先有得睇

哲仁原來成20集 會唔會太長

好似係唔俾錢遲啲先有得睇
之前好似有套都係咁

24小時後回來

唔怪得咁早開始拖戲

哲仁之後會唔會變BL劇

其實呢套係跟中國電視劇定個本小說改編

兩者會有啲唔同

利申：睇過小說，劇睇少少就棄咗

七封正d

崔振赫唔知仲要客串幾多集

起碼客串到最後一集？

男男大法好

聲演都有排

等感情線等到頸都長

我都揀七封

七封

第4集就開始拖戲 唔覺佢會塞到幾多好劇情
當日常搞笑都ok嘅 不過d劇情開始有陣支那味

成廿集…有無咁多日常可以講

我都鐘意七封多啲

大家都鍾意七封, 但娜靜由頭到尾都只愛oppa一個

佢塞d 9fing跳舞呀 邊個撞到邊個一見鍾情呀
都塞咗3集去啦

都係等完咗先睇 驚又爛尾

@韓國me2day

【Theqoo】近期熱播的tvN土日劇《哲仁王后》前五回收視率(全國/首都圈).

第01回 8.030 / 8.657
第02回 8.800 / 9.527
第03回 9.022 / 9.709
第04回 10.447 / 11.414
第05回 11.337 / 11.953

女神降臨 好好睇

今集哲仁 跳舞笑到仆街
崔振赫係咪要客串到最後一集

tvN第9

仲要集集成7 80分鐘

我都愛垃圾

他人即地獄好唔好睇
有啲想開呢套

垃圾搞笑啲

我覺得可以一睇

ok

睇咗第一集 都幾慢下

幾襯

有李棟旭！！！

下集好似又有佢佢係咪上咗劇組賊船

吹奏朴柱炫 好靚女

幾好睇
睇完可能會有啲壓抑但打鬥場景一流

啱先睇左第五集，得頭尾五分鐘有啲野講，好悶

點解任時完可以咁cute？
個角式成個白痴傻仔咁但一啲都唔討厭

唔記得左講
佢岩岩開ig個陣唔識up圖啲圖成日cut左截然後再開多個post話唔好意思唔係好識用ig
真係好可愛啊

睇左幾集棄左好壓抑

染返黑髮爭d認唔到

好耐之前播嘅pasta都好睇

上集睇哲仁就諗娘娘遲d會唔會跳break dance

啱啱開左驚奇的傳聞睇，真係幾好睇
本身唔係特別鍾意動作戲，但佢啲打架戲睇到好爽。啲友情親情位又幾感動。加上有懸疑因素會忍唔住想追
而家睇到第四集，希望唔會爛

真係入到top3
好治癒 唔係普遍韓劇劇情
俾申惠善吸引到好戲

lm , 人民教育101

哲仁第6集

第6集繼續拖

咁佢的確仲有伏線
權律仲未死，我最想睇佢，好撚型

我覺得佢套僅此一次的愛情好睇過3017
OST都好聽好多

ching識啲嘢

期待佢同紅蓮
但一定唔會

@哎一股清流

【naver】《頂樓》第二季開始拍攝，將於明年2月播出
據多位相關人士透露，《頂樓》第二季的劇本閱讀已於上週末結束，現在已進入正式拍攝的狀態，預計第二季將於明年2月內播出。第二季和第三季都將計劃為12集，預計將變更播出時間，作為金土劇（週五週六）播出。

@鳳凰天使TSKS

12月27日晚週末劇收視率（全國）
KBS《#Oh！三光別墅！ #》（主演：#李章宇#、#秦基週#、#金知妍#、#錢忍和#）第30集上、第30集下：31.2%、33.2%（+5.8、+2.4）
tvN《#哲人王后#》（主演：#申惠善#、#金正賢#、#裴宗玉#）第6集：11.8%（+0.5）
OCN《#驚奇的傳聞#》（主演：#趙炳奎#、#劉俊相#、#金世正#）停播
tv朝鮮《#復仇吧#》（主演：#金莎朗#、#尹賢旻#、#柳善#）停播

@米兔的韓流生活

【體育chosun獨家】[劉仁娜確定出演《雪江華》！ ！ ]28日，據體育chosun獨家報導，劉仁娜將出演JTBC新劇《雪滴花》，與丁海寅-智秀合作。該劇以87年首爾為背景，講述了某天渾身是血突然闖進女子宿舍的著名大學生秀浩（丁海寅飾）與冒著被監視的危機也隱藏他並治療他的女大學生英超（智秀飾）的愛情故事。在劇中，劉仁娜將飾演韓國國立醫療院的外科醫生薑清雅（音譯）一角，她將展現怎樣的魅力角色，備受關注。該劇將於2021年播出

舉重妖精金福珠 甜到漏

劉仁娜一線咁紅做配角

應該女二啦 之前一直傳佢拍但未confirm
呢套大劇 好似鬼怪咁做女二囉

其實佢又真係唔算好紅
同埋jisoo屈機

仲以為金惠允做女二
jisoo表現唔好就俾人鬧死

ost我都覺僅此一次的愛情好啲
劇情就兩套唔太同類 我鍾意3017多啲

jisoo如果講對白講到黐脷筋咁實俾網民插

學中國禁配音

佢平時有痴利根

睇完Run on 覺得好睇過女神...劇情冇咁Kam
時完做依個人設都做得都幾出色
Btw聽聞女主好唔掂，但睇依套又唔覺得真係好差

佢d舊劇好多伏

佢講嘢同唱歌都幾明顯聽得出係黐脷筋feel

唔係咁睇好jisoo
一嚟就做女主打大佬

男二真係好深情

特色黎

一路以為佢扮cute添

僅此一次後面有D拖，3017節奏好D，不過估唔到係兩套某D位都幾感人，3017佢地橋上相認嗰度，僅此一次就最後分開嗰段時間
不過YOU ARE MY ANGEL, OH YOU ARE MY ANGEL真係好正

哲仁第六集 崔尚官好搞笑

3017橋同舅父嗰段都好正同埋成套劇講哂咁多個主要角色嘅成長 男二同女主表白Jennifer放低過去
僅此一次著重愛情 中間勁sweet

平時好少睇古裝 覺得哲仁幾好笑同幾好睇
但唯一覺得係女2好醜樣 青春紀錄又係佢

個鼻問題

有無人有睇Netflix 個套 雙面靈探
見佢啲演員幾吸引

岩岩睇完3017
Gd

哲仁第六集
崔尚宮出宮做啲嘢真係笑死
同埋娘娘想溝女二 但條友當佢敵人都好好笑
之後覺得男二啲戲有啲屎

第6集真係笑左出黎

我反而覺得佢幾靚

有睇鍾意曹政奭

薜仁雅好正喎不過覺得古裝唔太啱佢

覺得佢幾靚
睇running man先識佢

我成日分唔到男二同哲仁個fd
覺得佢兩個好似樣

same

邊集

上過幾次
多鏡頭啲嘅話457集

幾大波

之前77台播明日也晴朗佢做女一，幾可愛

注意： 哲仁王后劇透相 from ig

Diu 我都係仲以為係自己面盲

我睇落就覺得2套都係差唔多咁拖
僅此一次的愛情飛哂男2啲part就好好多
3017啲劇情太平淡無乜起伏就失色啲

哲仁王后

我覺得係佢後面交待得好仔細，連IMF嗰啲都做埋，就會有啲拖，感覺係因為97反應好，所以94就有啲太貪心想擺好多嘢入去
娜靜垃圾哥三千浦潤真

哲仁跳舞嗰part真心笑左
女主角好好戲 把聲又夠man
完全做到嗰種麻甩嘅神髓

No touch 笑死左

係咁stop哲宗講今日開始係第一日

笑到死左

想逼撚死人一星期兩集

日與夜值唔值得睇？好似無咩人講

樓上都有巴打提過 我自己就覺得好麻麻 純睇南宮珉

究竟哲宗以為no touch係點解

佢自己演繹no touch = 幸福咁生活
Skip 左最重要既「各自」

男一歸女主，男二歸大家

一定要睇埋機醫好正

我分享我只睇左一集既感想
就係雪炫既演技同把聲好趕客

仲有監獄

紅蓮最正

係我都覺

Netflix 新嘅劇好無睇
奔跑愛情 愛在大都會

我覺得呢期VIU好睇啲

有咩睇

好cute

推到佢做女1

哲仁王后,女神降臨,KAIROS

想睇佢現代造型

全部都追緊

好靚

其實叫咩名

채서은

揾到公司IG ,原來同哲宗同一間公司

申惠善都正

加埋演技好

金秘書好正

唔知係咪本人
5日前新開

係 演男人真似個麻甩佬
演17 真似個o靚妹

僅此一次的愛情佢都好正
佢同L好襯
佢跳芭蕾舞都勁有氣質
有d似吳倩蓮
但原來佢本身唔識跳芭蕾

同埋佢一日只係食一餐去keep住個身型

正到呢

咁高仲要減 睇落都米七
唔知有冇50kg

全部追緊！仲有penthouse

要入定紙做佢BB了

原來佢都米七 估唔到
同佢拍劇嘅韓國男星真係好高

係咪好小拍劇

172 49kg 仲要八頭身 cls

哲仁係佢第一套 好似係

橫掂無咩睇 睇下僅此一次的愛情先

唔知係咪真係有愛情線三角戀

比多D戲份紅蓮BB please

點三角戀宮女？？

罰你重睇哲仁第4集最尾

話邊個姐.....皇上？

紅蓮bb阿

紅蓮Bb同個個雞蟲同埋守衞仔

係

像中槍一樣的愛情

睇廚房佬同崔尚官啦

正常人見到紅蓮BB都會咁囉

依對都好搞野

崔尚宮好搞笑

我都有少少保留，但聽講佢喺audition撼低左唔少女演員，似乎實力唔錯希望佢carry到

最少好過雪炫先啦

【Woman Sence雜誌社的選擇】
2020 Drama Awards 在這一年閃閃發光的電視劇英雄是？
最佳電視劇：機智的醫生生活
最佳綜合徵：夫妻的世界
最佳女演員獎：金喜愛 夫妻的世界
最佳男演員獎：曹政奭 機智的醫生生活
最佳女配角獎：安恩真 機智的醫生生活
最佳男配角獎：吳政世 雖然是精神病但沒關係
最佳愛情故事：愛的迫降
最佳情侶獎：金秀賢 徐睿知 雖然是精神病但沒關係
最差情侶獎：朴寶劍 朴素丹 青春記錄
最佳顏值獎：朴寶劍 青春記錄
最佳顏值獎：韓素希 夫妻的世界
最佳男男化學反應獎：樸海鎮 金應洙 老伯實習生
最佳造型獎：朴敘俊 梨泰院class
最佳著裝獎：徐賢 私生活
最佳編劇獎：李新華 棒球大聯盟

最差情侶
覺得the king同梨泰園差啲

呢個真
話唔定佢同恩地一樣都係有演戲天份

應該係 間公司有follow佢

係 連宮女都有3角戀

個酒粒

你講嘅兩套最多係唔襯 青春紀錄直頭唔似拍緊拖 太恭敬

佢係聰明女 睇綜藝都知佢超醒

其實由女二做起會好d

曹政奭，寶劍

講左一集，無再講

未到佢地姐

最佳著裝獎：徐賢 私生活
玩咩

頭幾集已經要拖戲寧願佢縮短一個鐘一集

當年惠利都比人睇死既第一次拍戲唔會對佢高期望啦 過得去睇得入眼就算

cast佢擺明jtbc想打外國市場啦
有北韓元素歐美嗰邊易有noise, 加埋blackpink個fanbase無條件提供觀眾群, 仲唔係宇宙爆劇

但我睇多D紅蓮

一講宮中啲爭鬥嘢就飛真心悶

好型

不過唔知編劇會點寫

屈

本身唔明點解影帝會做幾集男二替補，原來係老細親自補鑊

咁數落去金惠允咪變女三四？

Run on唔錯呀 但未係好明男一個人設除咗靚仔之外嘅魅力

想佢同路雲拍返一天嘅前傳

我覺得男主妝太濃 好出戲

哲仁皇后

仲有浪漫醫生金師傅

1定2 我冇睇2 柳演錫

我依加睇哲仁90%時間都係睇紅蓮

夠低能

咩喎

我自己鍾意2多啲因為有李聖經

仆街啦⋯⋯ 開左僅此一次的愛情又睇上癮
係套劇吸引定俾女主吸引

我覺得張東健好樣柒 唔好意思

徐睿知正啲

呢套劇淨係對side cast有興趣
Jisoo都無咩野 但唔想睇丁海寅

李東健
不過張東健都唔好得去邊

係喎 唔好意思
好撚唔掂

agree

睇緊run on 好撚正

真 精神病真係fashion show

佢2個唔結婚真係曬晒

智秀啲演技同佢實比下去

河伯最伏
看見味道好睇

我覺得2好睇過1
2啲手術震撼過1
同埋私心鍾意睇李聖經安孝夑

真+1 徐睿知除左集集都唔同杉
最重要佢真係著得好撚好睇
1D 勁難carry既杉佢都著到勁靚

黑騎士雖然有徐智慧但
鋼鐵人/河伯
時尚王

2啲劇情又悶又拖
除左睇男女主個樣都無乜野好睇

睇呢套飛哂男2啲part就順好多

偷天任務ok啦

套套都carry到

金賽綸

依套係睇金賽綸

仲要身材比例勁好
諗起佢條螞蟻腰

痴線嫁條腰真係

1劇情好好多 但兩套都係頂級
最近為咗徐玄振又重睇

我覺得2差1好多
個陣做緊2嘅頭幾集我就去追返1
1我係追到停唔到 2悶到好失望
有冇人同我一樣覺得2啲劇情好垃圾 完全唔緊湊

當時睇完1嘅感覺幾好 我俾6.5/10
而家你哋講完想睇多次係咪underrate咗

講開徐玄振 또吳海英 好冇睇？

正野

愛在大都會 有人覺得悶 不過我覺得幾好

我係睇完2再睇1
本身覺得2都OK
但睇完1發現1>>>2
但幾鍾意2條loveline

當年收視好似幾高 但我早排開覺得啲造型太舊就棄咗

唔算啦 2010前後就真係難入口
呢套ost又正

可以一睇

1鐵三角個轉變深刻過2好多
同埋感覺上2好似冇一個最大型既手術case，1個人工心臟手術睇到好肉緊

愛在大都會個女二原來係致我們韓版既女主

平時少睇劇，覺得廿集都ok，太快做完會唔捨得

比想像中好睇

勁好睇
順便係到問，有冇類似既劇推介？

幾浪漫 ok啦 個節奏幾好

啲人話the guest

遲吓都追依套，治愈吓

@哎一股清流

【naver】張東潤拍攝電視劇《朝鮮驅魔師》時發生落馬事故，拍攝中斷
電視劇的某相關人士29日表示，正在出演SBS新電視劇《朝鮮驅魔史》的張東潤在練習騎馬時不慎落馬，導致手臂受傷。事故發生後他立即被送往附近醫院進行緊急治療，因此拍攝也暫時中斷。

可能因為幾岩睇，幾中意佢拍d日常

半個鐘一集 完全唔夠喉

睇親愛情劇最中意睇d葡萄scene

睇左

好似話謗法？

有無李到晛嘅劇推介，睇sweet home覺得佢幾好

18again
德魯納酒店

大家有冇睇過高質既韓劇List?

梨泰院
1988
機智醫生
精神病
penthhouse
夫妻的世界
李屍朝鮮
亡途覓雪

呢d 我都覺得唔錯

有冇愛情喜劇推薦，好似哲仁皇后咁

有咩好睇既劇呢？

睇完 《祝願你：在我心中的旋律》，想睇下有咩追。

都係睇個人興趣嘅姐
我自己最鍾意嘅係浪漫醫生金師傅

Oh我的鬼神君
嫉妒的化身（長+劇情小bug但演技太好）
Sky castle一定要有啦

係 好在一星期兩集

仲有山茶花開時都唔錯

18 again都好好睇

bookmark sin多謝各位

仲做緊嘅就驅魔麵館

世正好正，同埋果兩個老死既友情

佢唔好再拍河伯 黑騎士 鋼鐵人呢啲古靈精怪既戲
拍一部仆一部

Hush 好高質

孔孝真大部份
朴寶英 oh我的鬼神君
加油吧威基基
浪漫的體質
巨星柳白

Signal
隧道
主君的太陽
輕鬆小小我鍾意她的私生活

睇返觸及真心 劉寅娜真係好正期待佢拍新劇

開咗未生嚟睇 又幾好睇

輕鬆甜劇
好撚正

仁顯皇后的男人

睇完都市男女愛情法EP3
如果現實遇到李恩梧呢種性格女人真係會沉船沉到地心

睇完鬼怪就跑去睇真心
鍾意鬼怪既劉寅娜多D
BTW套野真係睇到糖尿病

呢套個女主教男主現代所有野都係kiss 笑死

@漂亮虎咚咚

【熱帖熱搜】 #頂樓# 吳允熙可能是個變性人！

早晨

真係唔錯鍾意左李到晛

안녀

Ching真係好鐘意紅蓮

完全係沉咗船

要幫bb增加人氣

咪搞我條女啦

今年就機智醫生 火車 惡之花 18again算係最好睇個堆

1好D喎，2 個院長完全係可有可無不過安孝夑係做得幾好
1淨係睇愛情線都贏哂

最好笑係院長，D ORDER永遠一集內俾金師傅當透明

2020有咩推介，淨係睇左金師傅、機智醫生、秘密森林、SWEET HOME
精神病好唔好睇，本身唔諗住睇，但而家想為朴珪瑛開
通常最紅嗰D都有伏

題材唔錯啦 拍得靚嘅，幾治癒

惡之花堅好睇
李準基好靚仔
不過各位有冇類似劇集推介

精神病都算好睇
可惜臨尾爛尾

結尾幾好、幾甜
男女主根本就似真拍拖

都唔算爛尾阿？

女主老母爛尾
扔落左水都唔知點上返黎

我原全比男女主既甜蒙蔽咗雙眼
佢老母wfc

舊劇
九回時間旅行
Kill me heal me
屋塔房王世子
成均館緋聞
Pinocchio

夫妻的世界 唔係話sad ending咩?

有無類似start up既片
講主角由無咩名到出名成功既故事

青春紀錄？定你想睇邊啲

最強送餐員 算唔算

係類似依種故事 仲有無其他

青春紀錄睇左 類似咁既故事

三流之路

依套想睇好耐 下套睇下先

梨泰院class?

依套好似唔太算 見介紹係講復仇？

但個男主係講佢由0開始係梨泰院開餐廳打拼到連鎖大公司雖然係為左報仇

咁都算係 見佢講復仇 以為又係講果d

Miss Korean
幾好睇
不過有啲舊

有無d唔洗用腦甜到喊/感動到喊既劇推介
好多都睇過曬 依排又無咩劇睇

Kill me heal me 喊死左

岩岩開左1％的可能性第一集
睇邊套先好

1%啦

女神降臨呢個星期停

本身就係諗住今晚睇
點知無得睇 迫住開套新劇睇

推介下小弟

我岩岩先係上面問人

雖然30但仍17
雖然精神病
鬼怪
金秘書
觸及真心

一天白經re-u

路雲好似大隻咗禁多

開定新po

最近睇緊邊套韓劇? 【20】